你想要接近那個邊緣，那裡充滿活力和自由。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 他不知道那些為我們的國家在戰爭中戰鬥甚至犧牲的勇敢的男男女女，以及那些今天在軍隊中保護我們自由的人代表著什麼。 我的父親參加過二戰——他是英雄，不是失敗者。彼得·羅森斯坦，2020年9月10日，華盛頓刀鋒報 
 相反，巴西國民議會正在考慮立法，這將侵犯該國1.37億互聯網用戶的隱私和言論自由。 巴西的“假新聞”法案不會解決其虛假信息問題|Amy Nordrum |020年9月10日MIT技術評論| 
 在她的表演中，我能感受到無限的自由。 在扮演了這麼多角色後，誰是真正的Tatiana Maslany? Eromo Egbejule bb1 2020年9月4日|Ozy 
 他聲稱，當他“又老又彎”的時候，他會記得他唯一的自由時光。 走向酷兒迪士尼經典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 換句話說，自由思想者捍衛思想自由。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 這也是對我們言論自由和生活方式的攻擊。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 我們越是安撫，越是放縱，自由的敵人就越大膽。 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 在這樣的時刻，沒有人願意與缺乏自由的人結盟。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 從長遠的角度看，在自由和恐懼之間做出選擇並不困難。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 為了使聲音在特殊服務中發揮意志力或推動力的作用，有必要首先檢驗它的自由。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 這是一種充滿自由的生活，我將永遠感激它，但我必須很快回家處理我的事務。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 她的成功增加了她對自己的信心，也增強了她使用畫筆時的大膽和自由。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 如果世界各地都有完全的經濟自由，那麼必然會產生régime的社會正義。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 直線的最初的剛性後來讓位於器官的自由。 兒童之路|詹姆斯·薩利